大家要小心香港諸葛亮鄭立

佢曾經以幾千年嘅人都理解錯《孫子兵法》入面何謂「上兵伐謀」得佢獨具慧眼先參透到玄機嘅口吻寫過一篇長文解釋何謂「上兵伐謀」

但佢近來不斷鼓勵大家衝擊速龍防線（自己睇番佢fb)
係人係鬼自己諗

on9 政府想係6.12 強行開會通過二三讀，唔衝防線仲要慢慢同人說理？

幾時出返個香港周瑜？
真心笑撚左

我係香港劉備
有咩叫佢同我講

有矛盾？
佢所講嘅上兵伐謀咪就係叫人唔好怯囉

我咪係囉

我就唔明點解大方向岩嘅同路人仲要分依樣嗰樣
難得地成個議題由部分中華膠到獨派都支持
仲喺度嘈依d濕鳩野

當時人心惶惶，佢哋先會同情義士嘗試突破速龍防線攻入立法會阻止議案二讀三讀，請問現在講緊嘅幾大訴求，有邊個訴求係要在621衝防線？

周瑜係忠臣
諸葛亮係鬼

小心

不如你認真睇一次《孫子兵法》先

621如果衝，對訴求有幫助？

何為邪鬼何為神，神鬼如何兩不分
樓主重似鬼囉

如果612無人衝
而家已經三讀通過左條例啦

不過姑勿論佢講嘅堅定流，政府而家做緊嘅正正係瓦解大家心中嘅”圖謀”;
小弟以為當務之急未有下一步定案，不如要求釋放所有被捕義士先

612冇人衝過埋啦，死仆街分化狗

有冇同諸葛紫岐扑野？

先唔講佢識唔識睇孫子兵法
重點係佢嘅主張有咩問題？我就睇唔到

7112525， ok